［年經］最癲對兄弟姊妹做過啲咩

試過細佬訓覺前我坐住喺佢個枕頭到玩電話
一路放屁
大約放咗十幾個屁
跟著佢訓落去嗰下
面容扭曲到成個酸梅乾咁

細佬去咗畢業camp
我偷偷地dum曬佢玩具櫃啲高達
佢返黎望到個空既玩具櫃嗰個表情
我一世都記得

但細佬我永遠都咁愛妳咖

屌咗佢條女

有咁既家姐真係家門不幸

呢啲真係仆街

咖你老母

好香 男朋友好鍾意瀨

Gay?

打撚到家姐爆曬缸

利申細路仔時期 依家關係好正常

趁佢打打下機熄佢電掣
之後仲要加句 呵呵

都唔算好癲姐

細個比家姐打j

好彩同細佬既關係一直唔錯 河水不犯井水
不過我搬出去之後呢兩年疏遠左好多
珍惜你地既兄弟姊妹

應該塞隻沙剎比入你閪窿懲罰你

剎帝利爽啲

用牙咬佢碌J

大家互相整蠱先無咁疏遠啊
我地既關係好似fd咁

鬧交吐口水落家姐頭髮

咁gay

呢個真係核突咗啲

襯家姐上上格床嗰時千年殺佢
之後佢衝返落嚟打咗我幾十巴

你男定女

仆街啦你扔人啲高達,娶著你真係喊三聲

細個玩超人打怪獸
然後我被迫做怪獸
自己呀哥同家姐 仲有兩個表哥做超人 之後佢地4個圍我一個
我一世都記得

應該高潮咗

唔小心笑左出黎

唔洗做DNA測試就知自己係咪親生

家姐試過奶過我粒LIN

女
如果係男 以我家姐嘅性格實報警拉我

幫呀哥出火

哥小學個陣好瘦，唔係點食野，有日放學見到哥哥比兩個同學蝦，笑佢又係咁打佢個頭 ，我見到一刻癲撚左，喊住衝左埋去還拖，打左幾下..
兩個同學以為我傻左驚到走左， 我同哥哥好委屈咁喊左好耐。

終於有好既回覆

上child登 勿認真

我就無乜

我家姐就係咁則佢個加拿大比我“食”，仲美其名曰：食草

總之得罪佢佢就會係咁隊落我塊面到

霎時感動

個次之後我同哥哥真係情比金堅

樓豬依啲唔係癲 係戇鳩
幾fd都唔會無啦啦扔哂人地啲野啦

屌你老母

我都想食

咪痴線啦，臭到仆街

家姐有次玩玩下話三十歲前未結婚就同我結婚 而家我哋個仔兩歲啦

姐姐 我黎啦

可能連登堆數臭家姐post有你

屌你
我個毒倉肥婆 家姐

個人又臭 成陣屎味
又成日放屁

有次坐完我個枕頭
我一訓埋去 差少少臭到嘔

最離譜有一次趁我唔係度 扔哂我堆模型

有晚同呀哥睇波, 開場前飲咗啲酒, 見悶悶定幫對方打j, 不過冇射到

兩姐弟相認

好彩我冇兄弟姊妹

同呀妹冇講嘢一年

細個保護唔到細佬

Dum阿妹落街

多過一年

收衫嘅時候幫家姐收埋，俾番啲衫佢嘅時候將個bra戴左上身

係咪生咗個弱智仔？

細個同我家姐打交 恰我細個唔夠佢打
到我發左育條八婆知唔夠打 到我打返夠盤啦
屌佢比錢收買我

細妹冇咩點蝦佢
反而家姐手臂比我咬過一啖

咁撚仆街，一定係家姐

召喚札多軍官

what a bitch

天氣熱家姐係屋企真空著背心
扯左
幫我打丁 唔小心射到佢成腳都係

睇字都覺得好撚慘

渣電單車7佢

冬天沖緊熱水涼 我直接開門攞盆凍水倒佢

我家姐係超時空爛臭屎

家姐大我9年
幫我補習，有一次屌到我咳血
然後一直憎佢，後來發生左好多野
到左我初中，佢出國交流一年
我喊左一晚
然後佢知道左，返來變左做知己咁fd

試過認真同家姐隻揪 下下都打個肚
但都有就住嚟 冇全力打

家姐嫁咗
成日抱埋個b,工人姐姐姐返娘家過夜

亞妹細個時成日激我，成日一巴又一巴摑佢，塊臉紅過蘋果。
大個之後，諗番起，真心覺得自己好痴撚線

依家亞妹做咩都好，只要佢唔喺做埋啲作奸犯科嘅事，都會盡自己能力幫佢，當喺身理/心理上對佢嘅歉疚幫助，畀自己好過啲。

時間如果可以倒流，我發誓一定唔會咁做，好撚後悔！

依家兄妹關係，唔講得話好好，但亦唔算差，相比佢對老豆老母嚟講，佢同我感情，尚算不錯！

仲以為有咸濕野睇
點知啲回覆咁正經

小學雞個時陪細妹去公園
個陣佢好似幼稚園都未讀，玩玩下有中學生推到佢
搞到佢跌親個陣唔知點解好有勇氣去屌班中學生
平時自己俾人整親都唔敢出聲
但一有人搞到個妹就一定會出聲屌佢哋

細個時候
細佬含住條雪條棍
唔知咩事我一巴打咗落去
佢個門牙甩咗

我係咪你阿妹
以前成日俾佢摑 好似佢讀大學先冇摑我

冇野呀你
一諗起支棍隊落口腔後側即刻起雞皮

blowjob? 屌到咳血?

放個鎚仔入細佬書包
等佢揹返學校
放個芒果入佢書包
d書夾到d汁爆哂出來

利申:細佬
之前仲試過放把bb彈槍入去
好彩發現得早,仲比佢笑我去打劫

dum人模特型真係正仆街
利申: 冇砌開

有呢d家姐我會內射到佢有bb為止

我家姐掉鳩我d野,我搵班同學輪姦佢都似

一齊食催情朱古力

小學幫阿妹做埋啲功課先訓教

家姐訓著奶佢腳趾

堂、表得唔得？

細個唔識嘢，見到電視劇裡面箍人條頸就會死，但係唔知乜嘢原理

細個嗰陣表姐成日嚟我屋企，佢大我一年，我呀媽算係當佢半個女
嗰陣我得三歲，試過對表姐咁做，佢即刻喊同叫我停手，我仲黐線到問佢「係唔係會痛死？我放手喇」，我呀媽發現後立即鬆開我對手打到我七彩，到我懂事嘅時候就知呢樣嘢係好危險，我都好多謝呀媽出手救咗佢

搵bb彈鎗射我細佬
依加大左仲有個痕係到

我亞妹應該唔上連登

好慘 比家姐搞到變基佬

米尾

細個嘅時侯呢就同阿哥同房嘅
咁我地都係毒撚無拍過拖無錫過女無扑過野
青春期就梗係成日打飛機。但我哋都協議好
邊個打飛機既時候大家都唔好理。另一個出房行下或者訓下覺

但大家都好好奇知道究竟扑嘢同俾人含撚嘅感覺係點
有一日唔記得係邊個提議不如試下互含。但條件係以後大家都唔可以提起呢件事

自呢次之後我地開始玩埋69 甚至有時會玩下競技例如
69之後鬥快射。輸咗果個就要比對方吹到就想射就停
對方亦唔畀打飛機打出黎。要受果種冇得射但又好想射嘅感覺

直到若干年後我阿哥有女朋友。咁我哋呢啲活動都係無任何交代下突然停止左，我亦無問點解。

直到有一日我都有女朋友啦。每次同女朋友扑嘢時都幻想屌緊阿哥個咀

Am I gay?

新自護號

dum高達

玩下性器官咁

細個唔知咩黎
吉穿左老豆個保險套

記得細個比啊哥玩過個西

你大個之後有冇周圍去狩獵英雄

我阿哥都成日逼我做怪獸

屌你reddit user

真兄弟

想同細佬練成媽媽，但係失敗左，自己無左右手同左腳，細佬無左個身體

調番轉得唔得
細個個陣 好似我拎左我哥啲野入父母間房玩
佢要搶番 我唔比佢 就反鎖自己係房入面
結果佢拎把生果刀係咁劃花度門 唔知係咪想斬我

將家姐淫賤既過往同老母講

最後你係咪一拳打爆真理之門

同家姐講屌你老母

死左所以用被蓋住

吉穿父母安全套

令佢出咗世

試過細個玩d氣槍 一野啪左粒bb彈去呀妹個頭
佢喊到痴線 依家呀妹讀書好廢
都唔知關唔關我事

Greentext

我係你細佬一定打撚死你
再掉哂你啲bra落街

你係用左腳換呀媽咋
右手係用黎換番細佬個靈魂嫁
利申:唔好問我點解知

係街㩒左十皮比佢應急

幫手打呀哥？

細個同家姐一齊扮靚
細佬以為我哋唔侵佢玩係到喊
之後就幫埋細佬扮靚 幫佢著裙戴頭飾
記得佢仲笑得好開心

仲有一次佢死都要同我爭隻公仔
本身一人一隻 佢搶埋我個個
我唔俾 之後佢報寸俾老母聽 搞到我俾人鬧
老母話交換玩 但我根本唔鍾意另一隻
就同家姐係到dum隻公仔 dum到隻嘢個眼甩咗
點知搵唔翻隻眼 之後我仲幫佢隻嘢改名做單眼怪
搞到佢喊咗成日仲鬧我係衰家姐

細個嘅佢真係好可愛
點解依家變咗毒撚

家姐係大波妹
佢有次叫我幫佢扔左個bra
結果比我keep起左用黎打飛機

安全套呀大陸閪

瞓碌架床上層
瞓瞓下張床爛左
整親呀哥

細個幫家姐扔佢同條仔用完既dom 個dom有好多血下 細個唔識諗 屌你老母下意識拎黎聞

好仆街 前世有仇

屌你老母，點解我會睇到扯咗

嗰陣仲細冇乜錢 翻part time用曬啲錢飛去見呀哥 因為好掛住佢 見到面喊到收唔到聲 仲買咗好多佢中意食既野 自己一蚊都冇淨

亂倫真係生弱智仔
兩歲都識上連登

我仲諗梗佢係咪處先有血

俾細妹打而唔還拖

利申：而家關係都係麻麻

重未比人斬死????
不過睇怕你都就快

衝紅燈?

除褲放屁落家姐塊面 之後佢話feel個股氣流湧落佢去面

小學個陣有一日朝早 廁所有人 我急得制痾咗落垃圾桶痾完再訓返 家姐起身發現垃圾桶有個m記杯裝咗啲黃色野 問我咩黎 我個陣唔知驚乜唔敢話佢知係我朝早痾嘅尿所以我答：「唔知呀...忌廉掛 你試下囉」
然後佢真係試咗一細啖 我問佢咩味 佢話咸咸地
個陣家姐一樣都係小學生 對唔住呀家姐

笑死我

呀妹真係全世界最邪惡嘅生物 我嗰件好返無耐就嬲返

到而家你家姐有冇好憎你

打交冇留手打甩左佢隻牙

接受現實吧，孩子

隔住阿媽個肚摸佢

細妹未出世就夭折咗

喺條街度兜巴星佢

幫佢洗腳

樓主都幾撚衰
一野清人地個櫃

試過同細佬、表妹由夜晚十點幾傾心事講無聊嘢到通宵，第2朝唱morning K再去海洋公園由朝玩到晚，再睇埋午夜場先一齊返屋企。

因為我地3個年齡差不多，由細開始經常一齊玩，

到而家大家都20中，大家都有拍拖又要忙返工，
但我地仍然喺對方最好嘅朋友，通常有咩事佢地開心唔開心，都會第一時間打俾我傾，揾到有咩地方想去或者想去食又會約一齊去，

雖然返工好難夾時間，好似以前咁成日見，不過盡量每星期至少見一次（細佬3年前已同女朋友搬出去住，表妹就住我屋企附近）。

報驚

家姐大我一年
小學二年班果陣 係foxy亂鳩咁down野 點知down左套a片
果陣細個唔識野 睇左一陣就扯曬旗 老豆老母唔係屋企
仲除埋集褲同家姐一齊睇 當然乜都冇搞 淨係睇片
之後仲同老豆老母講 話我唔知down左咩黎睇

記得套片有 香水 兩個字 好撚好睇 e家都搵都搵唔番
仲有就係 細個開始生鳩毛 就叫家姐黎睇 話佢知我開始生鳩毛 諗番起都

細個唔想有細佬妹分享老豆老母
成日話唔鍾意細佬妹，佢出黎會打佢
結果老母宮外孕救唔返個細

細個俾啊哥捉住兩隻腳倒吊我係廳到fing下fing下

做過自己家姐婚禮既花仔，佢仲聲稱我細個嗰時飲過佢啲人奶
利申：同家姐相差24年，同父同母

玩大富翁既時候趁佢去廁所偷佢d錢 點知佢發現左 搞到佢喊到收唔到聲

同啊妹扑咗次野 返唔到轉頭

射妹妹底底&襪仔

冇 好撚細個啦 同我爭野玩既後果就係咁

係上格床推呀哥落床

小學果時迫細佬含撚
好彩果時佢唔肯
而家大個左諗翻起

你呢啲人有暴力傾向

形容感情非常堅定，常作於男女愛情

成語唔好亂用
睇到班腐女濕晒

家姐幫我破處

圖呢

阿哥帶咗個男仔friend上嚟
我特登係屋企入面反鎖 鎖到佢有鎖匙都開唔到
最後佢地兩個係出面企咗個幾鐘我先放返佢地入屋

哇 樓主父母咁識玩

冇同阿哥傾計6年

細個試過成本字典車落個妹到
之後過左幾年俾佢反手壓左係張床到
宜家關係好好

1 我家姐將D指甲剪到好似沙魚排牙咁尖
一野爪落我隻手成 ......... 出曬血 仲要係度笑
2 親我訓左教 試佢隻粉紅色指甲油 係我腳甲度搽左個細心型出黎
到PE堂果時先發現..........
3話我FD搵我 叫佢出去 之後鎖左自己大門唔俾我返屋企

細個果時阿哥del撚左我psp game個save 打撚到佢果晚唔敢番屋企瞓

登，登登登登，登登燈鄧，鄧櫈燈櫈

好細佬

當日，喺媽咪間房，手手腳腳比呀哥壓住，家姐瘋狂吱我腳板底，格甩底，我邊笑邊哭
嗰個畫面至今都記得

正

唔信可以當我FF
我仲係16 7歲果陣 個人成日串77果陣仲好興跟人果d 話說有次係機鋪唔識死串條友廢 點知原來對面有4 5條友係其他位到打緊機 之後條友去班馬想打7我 就係圍住我既時候 我阿哥突然沖埋黎一下撞埋去果班人到 兩隻手大字型咁攬住佢地 令轉頭 好大聲講 細路走先！！！我e世都記得
利申 無任何案底 做緊政府工e+

阿哥俾人打死咗?

我家姐話佢大學畢業返第一份工冇耐就收到消息自己多左個細路，懷疑係全家去grad trip嗰時兩老喺酒店

i am watching you

唔記得玩咩玩到勁癲，玩到細佬調頭走
眼見好遠懶得追，地下執起左舊石仔瞄住隻腳扔出去，點知大力得滯扔高左打中佢個頭
果下我：
好彩無事

全個post ching最堅

我阿哥米8幾同埋有操開之前 mk仔捉佢唔住 我諗成個過程唔超過20秒

你都憨撚尻 喪心病狂

扔撚左人地啲高達仲要話愛你

俾我係你細佬真係一嘢車爆你條爛臭閪

細佬細個(3—4歲）嘅時候，見我打緊PS2 Winning，於是想join我玩
但我玩緊單機Master League，於是畀咗個冇插入PS2嘅joy stick佢
見到佢以為自己控制緊隊波就好想笑

細個唔知爭廁所定咩
刷刷下牙成杯水潑去佢到

細個好憎家姐，拎個搖控打家姐背脊 ，搞到佢以後唔可以瞓硬板
自此以後都讓家姐瞓床褥，自己瞓地下瞓硬板

喺上格床撩完鼻屎彈落下格床。

利申，本人為家姐

補返先，之後俾個同我地一齊玩緊又好錫我細佬既女同學追住黎打

利申 小學既事

隱性gay

好感動 睇到眼濕濕

扑嘢

同家姐搞個 果陣好撚細過 讀緊幼稚園

偷拍家姐同條仔扑野

1999左
其實係屌到我喊
喊到又咳又傷喉嚨

鋼練？

細個比家姐激親

跟住一野搶咗佢隻兔仔攬枕dum落走廊樓梯個啲中空位

見住隻野由10樓跌落2樓

要多謝家姐大學畢到業

細個同家姐水溝油差唔多隔日就開拖
好小事都打交鬧交好爭對方
成日俾大家打瘀抓損大家啲手腳長期冇忽好肉
唔知算唔算癲但印象最深刻:

以前住村屋佢喺個籠度拎我隻金毛鼠出嚟玩
隻金毛鼠走甩咗鼠咗出街揾唔返
我嬲到打甩咗佢兩隻牙(好彩本身佢係換緊牙啲牙都就甩 )
搞到佢成口血
跟住到我俾呀媽打到仆街

中學嗰陣大家關係都好冷淡唔多傾偈
除非老豆老母叫到如果唔係唔會特別幫大家做啲乜
甚至係大家睇大家唔順眼嗰隻 唔知點解會咁
最記得有次佢俾仔飛喺屋企發脾氣掟嘢唔覺意掟爛咗我部PS
我嬲到想殺人咁滯撳咗佢喺地坐住佢再出行力係咁打佢
之後老母出嚟制止咗我 佢就嚇到走咗出門口

後尾借啲易屈呀媽俾錢我買過部PS2
老母就喺佢零用錢扣
跟住佢大半年冇同我講過嘢

大個啲之後有次佢俾條仔又食又拎帽完再撇埋
呃晒啲錢仲揹多四五萬銀卡數
佢嗰時冇工開又唔敢同老豆老母講
喊住要我幫(佢從來冇求過我嗰次係第一次)
最後我仗義用當時part time儲落嘅成副身家幫佢還咗(如果唔係我諗佢真係要出嚟做雞 )
搞到我冇得同條女去旅行
之後佢耐唔時還返一千幾百俾我
但最後都還唔足

不過好嘅係呢次之後我哋關係好咗好多
有時仲會一齊出街(以前係冚家出門先會同佢一齊行動)
大家出咗嚟做嘢之後仲試過一齊去日本玩機票酒店佢出晒
之後佢揾到人埋單
兩公婆份工又揾到啲
有年我生日佢哋買咗部全新車送俾我
終於先發現原來有個家姐都唔錯

家姐先係最好

長年累月將細妹訓練到成個男仔咁

以前我地形影不離，阿媽要佢去邊都跟住我（但其實長期比大哥禁固係屋企）
細我一歲，樣又似，連髮型都剪埋一樣冬菇頭

唔比出街就要佢陪我玩pokemon卡，自製紙卡足球場，四驅車，積木，攬住個枕頭鬥撞，
戴住大大個玩具感應器，用電子槍係屋企鬥射
小五仲要佢陪我玩數碼暴龍機，爆旋陀螺
仲逼佢學玩Online game，幫我升 Level 先準玩電腦

不過有時佢會想去隔離公園同同學玩
有次番到黎喊晒話D同班男仔蝦佢
明明我仲細粒過細妹，上身一個打三個再氹番細妹唔好喊
果次之後好似突然意識到做哥哥要保護妹妹咁
但記憶自己初中有一兩次同佢嘈交打左佢一兩下整喊佢，一直好內疚

而家大個左佢要咩都讓佢，幫佢做，唔夠錢仲比埋錢佢洗

成日比人話我妹控，但佢地唔知細妹對我幾重要

好彩既係佢愈大愈靚女，而家有男朋友，以前佢打扮中性到懷疑我搞到佢變Les

Crazy版:

最後一次比阿哥打，嬲得濟拎把菜刀出黎一野砍落臺邊晾住左，同佢講再掂我就砍鳩死佢。

幻想唔到女人都打得落手

同時約細佬同我嗰肥妹仔同事一齊食飯
同事都冧我細佬嘅 嗰日我專登甩底俾佢地一齊食飯
結果俾細佬狠狠地打我pat pat

利申：嗰肥妹鍾意我在先 推左細佬擋箭

中學時期擺左老母個bra落佢細佬書包 仲用份功課夾住

中學時期擺左老母個bra落我細佬書包 仲用份功課夾住
編輯

屌 但係有啲家姐/屋企人會當你借錢畀佢係奉旨嘅呢

咁有冇諗過斬咗呀妹男朋友？

細個好鐘意melody
家姐中學時有錢就買咗個melody八達通套問我想唔想要 但比佢吱5分鐘 我就好唔願意咁比佢吱

細個試過比佢鎖我入櫃到
直到我唔喊收聲為止
諗番起佢真係好痴線賤格

吐十幾篤口水落佢張床
將放係雪櫃辟味既檸檬渣汁落佢罐開左既檸檬茶度

樓主..
我直頭坐左上我細佬塊面放屁..

一講掉高登成班毒撚發爛渣

高達先岩唔記等呢到係child登

其實由細打到大亦互有攻守所以冇乜當佢男定女
加上佢大我四年所以幼年期係佢好打過我
總之懂事之後大家就撈亂骨頭直頭仇視嗰隻
呀媽話家姐知道佢要生細佬就已經好唔鐘意
可能因為咁所以不嬲唔妥我

細啲嗰陣就爭嘢食嘢玩爭到打交
小學雞就因為取笑對方
例如 一個俾人鬧 成積差之類 第二個就幸災樂禍恥笑跟住另一邊就老羞成怒開對方拖
中學之後其實少咗因為開始到我好打啲佢唔敢特別聊我
所以都係就咁推撞吓多或者偷偷整爛對方啲嘢
再唔係就單單打打嗰隻語言暴力

細個打得幾金都好
所有嘢而家諗返都係得啖笑啦
大個咗發覺其實大家都錫對方
細個成日想佢快啲嫁人搬走大家唔駛見再霸埋佢間房擺嘢
但到佢真係嫁人要搬嗰時又真心唔捨得
不過我家姐都話一定唔會生多過一個
費事又好似我哋細個嗰陣咁

同妹妹玩 玩到佢甩骹

就咁睇，你屋企啲教育好垃圾

細個嗰陣成家去踩單車 我踩得快左衝又右插係咁阻住人 點知有條八婆認錯人捉咗我去哥鬧 我喺後面睇住唔出嚟唔出聲

無同佢講野年幾兩年
係間屋見到都當透明

細個唔成熟先會日日打交/嘈交啫
大個咗,個人成熟咗就知道親人點都好過朋友
親人係同你一世,朋友話走就走
有咩急事起上黎都可以搵親人幫手,就好似你幫你家姐還咗幾萬卡數

我係你細佬就趁夜晚斬晒你d手指落黎
仆你個街偷dum人野

細個玩打交定乜
過度活躍得濟 一腳踢左落細佬個下腹側 果陣佢6 7歲左右
後來佢好似去左做手術

果陣大過佢6年 相差較大

隱形淫魔

最癲就無 最錫就有 有一年 果陣呀妹讀緊中3 話比啲MK仔恰 佢由細到大我都好錫佢 聽到呢啲事我緊係把鬼火啦 之後有一日就接呀妹放學 之後特登係門口等果幾個MK仔 見到之後我單拖行過去搭佢地膊頭 由於我2隻手都成手紋身 佢地望到我好似驚咗我咁 （利申先 真人真事 唔係FF出黎）問我咩事 之後我就直接講 xxx係我呀妹 你地仲細就唔好搞咁多野啦 比我知道邊個恰佢 我直接等佢放學 之後就帶左呀妹返屋企
我咁樣去兇啲MK仔唔係因為想型 而係如果知道自己親妹或者親細佬比人恰 身為呀哥家姐嘅話 一定會有種想保護自己呀妹細佬嘅感覺 我相信如果好錫細佬妹嘅人都有呢種感覺
而家都仲同呀妹感情好好 有咩都會同對方講 雖然佢而家都差唔多19歲 但都仲好鐘意攬住我黎一齊訓教

no homo

Fake and gay

家姐攞刀

同細佬差四年 佢細個on99肥嘟嘟咁好鬼死得意 全家人都錫佢鍚到窿 有次同佢落公園玩 有其他小朋友聊我細佬傾計而佢又真係dum底我同其他人玩 我佔有慾發作瘋狂大叫細佬剩係可以同我玩 仲出手打到其他小朋友流鼻血 嚇到我呀媽痴線
不過自從佢大個變左個死毒撚之後我再冇以前咁錫佢

我都試過咁樣玩我表弟

好細個時阿哥訓左 叫極都唔醒
我同另一個細佬2個人用d膠紙卷住佢痴實
差唔多用廁紙鋪一層再痴住
佢起身嗌晒救命又郁唔到 最後用較剪救返佢

聞住家姐塊m巾打丁

係外公屋企見到有隻蚊飛過就拎起電蚊拍 拍極都拍唔死既 唔通無電？ 咁岩我哥就坐起前面 就電下佢隻耳仔試下 一掂見到有火花成個彈起 比佢屌到仆街

痴撚線

屌你老母臭閪

乜撚野濕鳩post都咁多人推

上熱門

直接完全封鎖

細個沖完涼光脫脫走出廳，之後比細佬一口咬落我條J度，損撚左加流血

屌我好想要個家姐啊

件事發生係我中五
我大我妹5年 有次佢比班mk妹恰
唔比佢返歸 係我屋企樓下 比我發現左
跟左佢地去 十幾個mk仔女係度
12-3歲左右 其實我驚左驚
因為十幾個未必夠打 唔知點解爆左句
屌你老母邊撚個唔比我呀妹返屋企
跟住佢地冇人出聲 我再加多句
返歸做功課啦成班弱智

細個貪玩拎激鬥戰車轉我家姐啲頭髮,搞到要剪走打撠個忽頭髮

同呀哥相差10年
細細個呀哥落街打波
咁我就係側邊玩 走黎走去
唔記得咩事
有一男一女 大我少少既
係到搞鳩我 鬧起左交
之後我呀哥含左啖水 行左去佢地隔離
吐左啖水 之後同佢地講 佢係我細佬 收皮啦
果時覺得呀哥好撚Man

一直都好愛呀哥
就算隔10年都玩得埋

比家姐用女上坐係個肚係咁銼

細個有次玩個d小朋友電單車
我坐前我哥坐後
玩玩下興奮得滯反車
我一野坐左落呀哥個袋度咁跌左落車
佢痛撚到縮埋一舊
縮左成15分鐘
仲流哂眼水

第日一齊再玩過

係你攪到佢變毒撚

細細個 老母做麵包舖 每晚都拎好多麵包返嚟
但全家又無人食 最後比我家姐 下午茶時間 每次都塞我食3個包
食撚到驚 變撚埋做肥仔 求佢可唔可以唔食
最近問番起呢件事
話當年想我快高長大 同埋珍惜食物

送我個比你好冇

gj

斬死咗佢

偷偷放條j落家姐腳板

你話你係咪仆街

如果家姐掉晒我d 模型

襯佢出左門掉返晒佢d 野加換鎖

家姐喺梳化訓晏覺 之後

互含

同埋個fd一齊係一個天台打7個細佬
每次佢見到我都會提返件事
問我好唔好意思

你係咪隊中佢個閪窿 佢出咗水 老羞成怒 先打你。。

我懷疑你呀妹係我條女

拎家姐既絲襪打飛機 諗起都爽

同表姐玩鬥渣 個陣唔知咩事 到我渣佢佢就放水唔郁任我搞

一定唔係，因為佢條仔唔識中文

趁啊妹訓覺塞隻震蛋入去震到佢爽 淫叫

做愛

屌你老母最尾果句真係同我家姐一鳩樣
係唔知佢係咪都係聖育強姐

好心你幾廿歲人.......

以前有次旅行同家姐同房，仲要係間房係一張大床
好記得，嗰晚家姐訓覺着住條港女最中意嘅韓妹運動短褲，勁短，短到成條底褲咁

家姐好快訓左，我望住家姐對雪白大脾，仲有個屁股la
唔知係咪成個禮拜冇打丁，搞到我條J扯到恆哂
我訓嚟訓去都訓唔着，最後忍唔住借啲意攞隻手high佢大脾
屌，勁撚滑到，之後精蟲上腦 隔住褲用條J磨左幾下佢屁股
之後忍唔住直接攞條J磨佢大脾幾下，幾撚爽
最後驚佢發現就一路望住佢隻腳一路chok，chok左幾下就射左

呀哥同呀妹嘅感情 你唔明架啦 雖然我呀妹幾正 有男朋友

每個月比阿妹$1000

讀中學果陣鐘意左個女仔
但唔識溝女
家姐教我溝女

利申：最後溝唔到

收皮啦八婆

有次番屋企 佢反鎖左大門 我㩒左勁耐門鐘
佢沖緊涼無啦啦好快咁沖出黎開門 仲要咩都無著
我 不過果陣我好細個
之後佢話跑得快就睇佢唔到

家姐

真漢子

褲都除埋你比我睇呢啲？

你唔死都冇用 人灰

冇骨氣呀死仔